我生日，想乞句生日快樂得唔得先！

神呀可唔可以俾個女朋友我呀

生日快樂呀

我啱啱都開咗post乞生日快樂

生日快樂

happy birthday to me

生日快樂
祝你聽日有個絲打add你傾計

張圖
生日快樂啊

唔得

生日快樂巴打我過埋今個月都二字頭喇

生日快樂 送住隻雞俾你，私家架

得

巴打生日快樂

多謝大家，連登有愛

我都2字中，唔頭了

喂 左撚生日快樂